［回帶］人中之龍歷代女主角討論

今集個紗榮子真係幾正 最少唔係上幾代個堆八婆先

寧願比人渣波 都唔比人奶膈啦底

紗榮子係幾正
特別係偶像look
同埋有d似佢

燒餅妹個樣好怪
但歷代最正都係極2差婆 呀雪
同0既紅牌

極2 小雪
審判之眼 沙織同真冬

燒餅妹真人正好多，把聲溫柔得嚟又好firm，我都幾鍾意

瑤=雞 公廁

紗榮子 (CV:上坂すみれ)

睇佢ig d相
好裝假狗feel

хорошо

狹山薰

等睇人貼嗰張gif

千其唔好google "上坂すみれ 正面"

Google左啦⋯⋯屌

唔係丫, 見佢錄音條片都ok

小雪

0代女醫生

薰最正係除咗人設外，佢一直性格都女強人，但同桐生去約會後被馴化變返小女人個反差真係好好J

btw 6代媽媽桑都好正

應該係隻game裏面冇化妝

全部都冇圖

極2先係
3嗰個真係

牧村實

差好遠

紗榮子

新女
今集小遊戲難唔難
之前集數衰小遊戲拎唔齊獎盃

紗榮子性格夠癲

今集得個賽車盃
好易白金

0最尾望住真島又唔識佢嗰下真係

佢後面係咪會再出場，唔係點解咁少戲份都咁靚女

真島

真係靚到癲

牧村實唔係女醫生

女醫生係佢

狹山薰屌打，此post已完

對波正

佢真人版係？

你中0 悅子

好似係原創

贏哂

人中系列唔跟真人整果堆先會係最靚果批

最佳答案

0代堆公關最靚就小雪

極2最正都係雙雪

差婆

牧村實

唯一一個感覺上唔係雞

根本成班冇咩正常人

點解D女唔可以整靚D?

同埋越係搵真人個D越核突

今次人中7唔差啦

我見猶憐